白宮：特朗普已知武漢肺炎疫情 將避免在美擴散

白宮：特朗普已知武漢肺炎疫情將避免在美擴散

白宫 —
白宮官員表示，已經就武漢肺炎的疫情向特朗普總統簡報，並且將確保病情不會在美國擴散。

中國武漢肺炎的疫情持續擴散，除了中國多個城市都發現病例，包括武漢等好幾個城市已經封城，病情也已經擴散到海外，包括日本、台灣、泰國等都發現病例，美國的華盛頓州也出現第一起病例。

白宮副發言人吉德利（Hogan Gidley）1月23號星期四在白宮向記者表示，美國政府正在監控武漢肺炎的情勢發展，美國人民可以放心:“美國人民可以對他們的安全感到放心，我們正在隨時監看局勢。總統已經聽取簡報，並且時刻保持警惕，確保病情不會散佈全國。我們已經向機場派出了更多人員。跟以往一樣，我們跟包括州層級以及聯邦層級，跟國土安全部、交通部，以及其他部門，進行相同程度的協調，來確保美國人民的安全。美國疾病控制與預防中心(CDC)領導這次任務，他們擁有所有的資訊，而他們持續進行監控。美國人民可以放心，我們已像過去那樣採取了一切必要的預防措施。我們將持續這樣做。”

CDC在1月20號啟動了“緊急應變系統”，來應對武漢肺炎對美國可能造成的影響。疾管局已經發展出及時的“逆轉錄聚合酶鏈反應”（Reverse Transcription-Polymerase Chain Reaction）測試，能夠檢測出俗稱武漢肺炎的“2019新型冠狀病毒”（2019-nCoV）。

CDC此前宣佈在舊金山國際機場、紐約肯尼迪機場和洛杉磯國際機場對武漢旅客進行入境檢查，並且將在哈茨菲爾德-傑克遜亞特蘭大國際機場(ATL)和芝加哥奧黑爾國際機場(ORD)增設入境檢查。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

Trump plz save Hong Kong

美帝幾時先肯出手清洗哂d蝗蟲

Btw幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

信美帝得永生

直接 用 飛彈

侵侵不如向支那射幾十個核彈滅撚咗支那佢算啦

CDC please save HK

侵侵又有牌用，連任在望

CDC在1月20號啟動了“緊急應變系統”，來應對武漢肺炎對美國可能造成的影響。疾管局已經發展出及時的“逆轉錄聚合酶鏈反應”（Reverse Transcription-Polymerase Chain Reaction）測試，能夠檢測出俗稱武漢肺炎的“2019新型冠狀病毒”（2019-nCoV）。

好快手
可能一早知道支那製造緊生化武器

支那成日吹奏自己科技幾勁幾勁
今次病毒就見真章

CDC 做主打，好少瀬屎，所以好多人唔會當關佢事